放低您嘅責任 享受您嘅人生

我自問放唔低您 但我只求您同現任開心 我唔憎您嘅現任 我反而妒忌佢有咁嘅資格陪您渡過呢一年嘅難關 有人話 真係鐘意一個人會諗佢感受 我一直都唔信 但係現加我信同埋若果有日您會反嚟 我等您

呢個世界長情冇用㗎
死咗條心佢 搵個個啦

可能我真係傻啦 但係我唔忍心去追佢 比壓力佢 我只可以等